發現左戴綠帽，點先放棄到佢

正常係愛你變成恨你
但我做唔出
點先可以放棄到佢

綠帽唔怕戴，最緊要除得快

廢男人，垃圾

唔好再記住佢嘅好

歷史送你4個字

中
出
即
飛

送2,3頂綠帽俾返佢
搵返佢啲FD中出

通常有左先例都會有下一次嘅出現
要睇巴打你相唔相信佢
先知道大家仲會唔會一齊

就係知將來一齊番只會佢辛苦時我難受
所以我忍痛斬咗纜

長痛不如短痛 而加忍痛斬纜對自己好啲
巴打係近排分手？一齊左幾耐阿

垃圾，賭錢叫雞吸毒夠開心啦，你唔做？一啲自制力都無，唔怪得比人帽，對住臭雞一係中出即飛，唔想咁衰型啲就一句分手，瀟灑咁走，唔好係到又喊又盛咁

將自己嘅怒火+慾火發洩哂係個第三者度，㯲住佢黎砌，等佢做你隻(公)母狗，等你條女眼白白睇住佢自己男友同第三者一齊，自己就乜都無

tged

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

換第頂帽戴

睇嚟你都唔係好得去邊

係嘅 一切前因後果 檢討自己祝福別人吧

同意 但冇腦唔識事前諗真係冇計
同你個case一模一樣 我直程準備同佢結婚
而家就算佢點後悔點道歉都返唔到轉頭 咁就同一個有機會一世一齊嘅人分開

樓主實好hurt
發現佐之後，
你有冇同佢攤開黎講啊？

幾年之後諗起都係會唔開心
thanks

唉 而加比較煩惱將來唔知點信另一伴
好怕又一次表面好愛我 背後呃住我
但對方又無責任承受我嘅不安全感

如果放棄唔到 咪接受返囉
好快你會發現唔撚得 就會好自然再分開
原諒好易 原諒之後既路好難
利伸 曾經原諒 係冇煩到佢嘅情況之下自我排解左好撚柒耐 最後發現佢放唔低仲聯絡緊比佢屌果條臭閪 講咗好撚柒多大話
我真係不敢相信原來過去三年幾係愛緊一個咁樣嘅人
我屌佢老母
但知道咗果陣 反而鬆咗一口氣
因為知道今次真係會係最後一次 個天幫我做咗選擇
唔撚洗再掛住條刺
當然一樣傷心左好撚柒耐 心痛自己嘅付出

當係人生嘅一個歷練
人生冇痛過都會有遺憾
我唔會講move on嗰啲bull shit嘢
繼續一直掛住 痛到結焦為止
當然如果你想搵返佢我都支持 人生最緊要唔好後悔

三丁 條女已經同人拍緊拖
真係唔好期待改變到一個人

如果你已經考慮哂一切 即使有機會再受傷都唔怕的話 咁why not
都係嗰句 do what you want, dont regret
你啲朋友又唔係你 佢哋唔會明
你可以take it as a reference 但唔好比佢哋主導咗你嘅決定 因為唔想佢哋失望所以唔搵
你嘅人生係你自己過

明明計劃好曬所有野，三年内儲筆錢結婚。居都同埋，可以點放手？

一樣啊ching 我同佢本來下年就會一齊去外國讀書 喺嗰度搵工/開鋪 一世
但係由佢咁做嗰一刻開始佢就已經唔再係你曾經鍾意嗰個人
你眼前嘅就只係一個有着同樣軀殻嘅人
你愛嘅佢已經死咗喇

手足 千祈唔好回頭

你諗吓佢碌尻幾污糟你哋啲回憶係假架

想講flirt過我嗰啲都有女，對上嗰個仲要兜口兜面見到佢帶條女去食芋圓

佢不仁你不義

精神出軌值唔值得原諒？dirty text過

No

你就好 我仲一齊緊
有時好後悔 冇立即分手 好痛苦

其實點樣先自我排解到...係咪點都要時間

綠帽唔怕戴，最緊要一齊戴

你發現左幾耐

三個月前，之後冷靜左兩個禮拜，最後又原諒左佢

時間過去會好好多 但係雙方都要好努力
好多野想同你講tim 但係又唔想打字
攬下你先絲打 i know that feel

多謝你呀絲打😭😭😭其實對方有好努力，但我自己個心情就好矛盾

我都原諒左 雖然未必個個都係咁 但係有心理準備有d野未必係對方完全幫到你？更加多既係自己努力既時間

唔好比自己後悔就好
你有咩想講可以繼續講下

你原諒左佢到而家有幾耐啦？我覺得一直都會有條刺，好難拔走...

三年幾啦⋯⋯ 我自己係會間唔時諗起 情況唔係咁好 不過好主要都係因為本身性格 自我形象低落 所以冇咩安全感 會比較難受

不過我都相信透過雙方努力 都會有可以overcome到既例子

哇 咁耐啦 原來真係可以行到落去加油呀！希望你地可以overcome到，對方做左咩令到你無放棄到佢？

我相信係可以架～
其實諗返起佢冇話真係比返好多安全感我
反而係自己心態既轉變 覺得既然中意就試多一次 怕自己後悔咁

你點呀？有冇訓得好差？記住唔開心都要食好d訓好d 唔好搞壞自己身體

我都係因為好愛 想試多次
不過我唔係幾食得落野，夜晚又訓唔著，好痛苦

訓唔著都唔緊要 唔洗迫自己 我當初都係喊都攰自然訓
食多d自己中意食既野獎勵下自己